依家拜年都唔敢去，你夠唔夠膽下星期三返工？

呢隻病毒好明顯變咗種，勁到伊波拉咁撚樣，第一次覺得咁驚，屌你老母仲唔封關，下星期三真係咪撚返工，都唔撚知d同事去咗邊度黎野左邊個

成堆同事話跟屋企去支那拜年

推

唔敢返學就真 學校勁多支那人
停課未 on撚9

Defer都咪撚返 咪撚玩
真係好撚大劑傳染性好多